收到風 港毒之父上左武漢

條友同天奇一樣湖北出世，知到鄉下尋日即刻趕返大陸，唔知佢會做啲咩...佢地湖北人唔衰得...

港父sir

港父鄉下湖南草頭鄉洞庭湖
負責守村口

梁振英唔係山東人？

你養佢？

村口長期擺隻狗喺度吠......

佢食左隻狗？

收到風 n_bartender想請港父sir飲cocktail

你就係隻狗呀世清

邊能個n_bartender

有哏

港父一入高鐵站就比人搭左

樓主支針好西利

咪撚25啦

佢香港警察邊會有事